[夾運費] 七折COLE HAAN 團

COLE HAAN 依家做緊30% off
想同巴絲夾運費開團
應該會用BUY & SHIP

有意係到留CONTACT OR ADD TELEGRAM: colehaan
佢20號完SALES
所以應該19號 12點鐘截

講漏左
我有BUY&SHIP DISCOUNT
所以各位運費應該每對鞋都是$20 ~ 30 左右

佢個網係港幣定美金黎

美金

PISH

咁都問得出

對唔住我出番去先

有興趣點聯絡？

TELEGRAM COLEHAAN